洗唔洗開咁多post屌人開咁多高比拜仁post

覺得高比拜仁post好多，走去開個post屌。

所以我按佢地嘅邏輯，

我覺得屌咁多高比拜仁post嘅post好多，所以我開個post屌。

我覺得大家可以再loop。

有冇人覺得我呢類屌人開咁多屌人開咁多高比拜仁post嘅post好多? 唔好係下面屌我，開多個post屌ok?

拉

事關重大務必廣傳，香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

收皮啦屌你老母

咁唔鐘意做乜唔拉